上年元旦，有無數人被捕

上年元旦，有無數人被捕，一大堆人判社服,感化,守行為（sorry太多無法列出）亦有一堆人監禁式刑罰（而家仲有一大堆人未完案）：

#20200101紅磡 紅隧POOW拒捕違武 37歲廖判八個月（610）被狗圍毆拳打腳踼，上庭下巴有膠布，離庭大嗌「唔洗擔心！我自己會頂住！」得幾人送車

#20200101灣仔 POOW有意POOW 大學講師37歲岑判一年（827）得幾人送車

#20200101銅鑼灣 POOW 24歲劉判九個月（94）

#20200101旺角 襲狗22歲李25歲利判三個月（918）同案無辜還押約90日，被狗圍毆

想提及一下嘅手足
#20200101灣仔 新工會街站鐵蓮花19歲任被捕至少兩次 無辜還押兩個月

#20200101灣仔 裝修中銀3個手足受傷仲要被黃屍割係鬼

推

記得嗎 等佢嗎

push

你記得就夠

唔洗推 無人推都係答覆黎
多一個人記得就夠

推！

重要野唔好凌晨貼嘛

今年大家已經認輸了

黑狗落地獄

泛登仔：黎生好慘迫害本土派都俾人拉

光時之火一直不滅，好多人團火越燒越烈

倖存到2021
唔知2022又係點呢

成班一係就戇鳩，
一係國狗食完狗糧無野做嚟連登開post